{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028285",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "내포해물촌"
    },
    "text": "忠清南道洪城郡洪城邑朝陽路246番キル80に位置する洪城製鉄海産物専門店「内浦海鮮村」です！ 当店のベストメニューには、活·コノシロ、ワタリガニ、タイラギのユリ焼き、タイラギサムハブしゃぶしゃぶ、釜飯、海鮮鍋があります。 また、生物宅配も可能であり、洪城邑内にもお届けします。 ラッピングもできますので、ご参考ください。 当レストランは、テレビ番組「2TV生生情報（鳥貝）」に出演して紹介されました。 位置は洪城駅前から青陽通、新東亜アパートの方にいらっしゃると起亜オートキューを通って右側にあります。 住所は忠清南道洪城郡洪城邑朝陽路246番キル80です。 営業時間は毎日11:20~21:40で、毎日3~4時にはブレイクタイムがあります。 毎週月曜日は休みです。 おいしいメニューとしては、活エビ·ゼビ1kgが60,000ウォン、タイラギのユリ焼き2人が79,000ウォン、コノシロの刺身1kgが45,000ウォン、ワタリガニの蒸し物1kgが55,000ウォンがあります。 当店でおいしいシーフード料理を楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "内浦海鮮村はどこに位置していますか？",
            "answer": "洪城邑朝陽路246番キル80に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洪城製鉄海産物専門店のベストメニューは何ですか？",
            "answer": "活·コノシロ、ワタリガニ、タイラギのユリ焼き、タイラギサムハブしゃぶしゃぶ、釜飯、海鮮鍋がベストメニューです。"
        },
        {
            "question": "洪城製鉄海産物専門店では生物宅配も可能ですか？",
            "answer": "はい、生物宅配も可能です。洪城邑内にもお届けします。"
        },
        {
            "question": "テレビ番組「2TV生生情報（鳥貝）」に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、当店はテレビ番組「2TV生生情報（鳥貝）」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "洪城製鉄海産物専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:20~21:40です。ブレイクタイムは毎日3~4時にあります。"
        },
        {
            "question": "洪城製鉄海産物専門店は週に何日営業していますか？",
            "answer": "週に6日営業していますが、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "活エビ·ゼビの価格はいくらですか？",
            "answer": "活エビ·ゼビの価格は1kgにつき60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タイラギのユリ焼きは何人前でいくらですか？",
            "answer": "タイラギのユリ焼きは2人前で79,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コノシロの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "コノシロの刺身の価格は1kgにつき45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニの蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニの蒸し物の価格は1kgにつき55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洪城製鉄海産物専門店でおいしいシーフード料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、当店でおいしいシーフード料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 442
    }
}